點解好似為咗屌狗先出嚟

小弟第一次開post，由612開始每個禮拜都有發夢，但係呢幾次開始覺得個夢失咗焦，想請教下大家係點睇。

光復元朗個次，我發夢行咗去前線，本身同防暴有一段距離，同埋係未放催淚。喺我哋設防線嗰陣有手足開始用言語撩啲狗，但係我對佢哋拎鐵通敲打做出阻嚇性行為係ok嘅，只係唔太明白點解要用言語撩狗，因為咁樣唔係更加令到情緒高漲咩？我事後都有問過一啲前線frd，佢哋話因為前線壓力大，所以由佢哋啦，我雖然明白但係唔係咁buy，你話我道德撚或者其他野我冇所謂。

但係到咗今日，啲快閃活動，目的係為咗撚狗？五大訴求呢？又冇手足俾人拉係到，去各區純粹破壞狗屋，大家搞馬路，搞交通燈，不合作運動我都明，可以引起注意，等大家知道我地訴求，但係依家好似個目標變咗撚狗，然後同狗有衝突，又有手足，甚至街坊俾人打俾人拉咗，我會覺得好唔抵。有冇巴打絲打可以幫我解夢。

利申：尊重前線一切行為，希望集中返五大訴求。

三罷見

唔同啲狗死過唔憤氣

真係想知呀

林鄭只剩下狗

五大訴求之一就係追究警察濫權
去到而家可能仲緊要過反送中
你唔ko班狗，根本唔會搞到政府
你睇林鄭/其他官咁保佢地就知
今日快閃，更多街坊睇到警察係咩料
好多人都變緊黃
仲要真正做到齊上齊落
根本係好成功

我都想問，點叫ko班狗？因為再落去，兩邊都有人命發生...我都驚偏離左五大訴求，我近寧願發夢打高官好過警察，感覺沒完沒了。

三罷！

狗係正苦屈服前最後一道防線
Why the fuck not?

我自己都好想撚狗，不過開始覺得有啲偏重喺撚狗嗰到啫，始終我哋嘅目的都係5大訴求，同埋每次見到手足俾人拉咗都好心痛。唔知係咪我太天真仲諗緊之後先嚟清算啲狗都未遲。btw留咗負評嘅巴絲打可以嘅話留低自己嘅睇法，因為我真係想知大家會係點諗。

我唔喺想分化，純粹自己想知下

[芒享]各位打芒享用開咩武器

要考慮下 打龍為乜 點幫到村長任

而家擺明police state
搞警犬就係對準政權

中共宜家攬班狗多過攬林鄭 唔係搞佢哋搞邊個

又係度扮發夢

明白
希望聽日可以有人讀聲明，提醒所有人我地爭取緊d咩

指罵>警犬失控 打人/拉人>圍狗屋>被控罪 又少咁幾個
不斷惡性循環 衣家係鬥邊邊跪低先？
林鄭日日罷工唔洗佢做咁款 佢點先肯出黎比返個交待比我地香港人？

大罷功真係攪得成先叫人降低暴力水平都未遲

點解唔搞高官屋企
逼佢地出黎

因為六月到依家，政府一直當我哋冇到嘅原因就係佢攞住警隊呢一個軍權 。透過不斷將警權膨脹，到依家甚至已經係凌駕於法律之上。如果唔襯依家KO佢哋，到時無論從文(法律投訴)武(示威衝擊)方面都唔夠佢哋嚟。相反，只要搞掂班狗，政府就冇曬手牌，到時就有得贏。
依家唔係唔集中五大訴求，而係要打低個終極boss去通關。

無可否認撚狗既心態愈演愈烈不過狗就係政府權力既延伸。前線其中一個論點就係次次政府推惡法，派狗出黎就搞掂既話，咁市民就真係無say。所以撚狗就係阻止呢件事發生
不過當然撚狗開心時，都唔好忘記初心We Connect

唔該大家肯幫小弟解下夢，我開始明明地
點都好我地發夢再見呀